又到一年一度嘅批鬥醫護大會

唉啲服務差態度又差
抽血又唔可以一take過
拎野又慢過人
以下開放pr 進場
啲狗年年幾百億
HA cut cost唔請人，1:24
PR口頭禪咁忙俾大陸醫護仲好

Pr可以快啲入嚟

因為佢哋睇醫生嘅次數多過同差佬硬碰

齊上齊落

真係搞笑
如果你係醫護 你可以一take過抽血唔做
唔通你會特登拮多人哋幾針 貪好玩？
嗱嗱臨做哂啲嘢去休息唔好？

人哋外國1:4-6
香港1:十幾個病人
仲想要私院式服務 靚女護士貼心照顧？

笑死一語道破

幫手先

黑醫護

中蟈醫護好多多聲

醫護尿道炎,得d尿黃

當初罷工要求封關，比人揪後算賬？
我唔知，我睇唔到

BOBO 袋250億
醫療資源+得1億

很多連登仔只是接受唔到醫生和護士的社會階級永遠都比自己高